20:00 星期二 奪命Loudzone

20:00 星期二 奪命Loudzone

港大教育學院閙劇
中大閹咗中共研究
國安法55條肥佬送中
- 29/12/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
269K subscribers

"「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《港大教育學院劇 中大閹咗中共研究 國安法55條肥佬送中》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

講肥佬黎單case

攬炒

戴耀廷